仲未明白個流程? 恐懼撚提倡酒店限人>>順應民意做防疫限人數

真係多得班廢炎恐懼症精神病患者
醒下啦恐懼撚
已經loop 左幾次
恐懼撚提出強制人蒙面 強制限聚
屌你老母呀
恐懼呢個垃圾病毒嘅人 = 幫兇